弱弱一問，隻病蟲幾時變咗民主派？

唔係1:69咩？

"扮friend"時間

哇 屌你老母呀 又扮Friend

又係公眾面前扮fd
d 公眾白痴，會以為佢係民主派架

總有熱狗負皮唔出聲，你唔吠都唔會改變到病蟲扮Friend嘅事實！

竟然比負皮唔扮Friend

下 其他果啲叫偽民主派喎
民主派（1）vs 偽民主派（69）
有咩問題

我們=衆數，唔識中文？

班販民狗又針住松泰打，寧願打壓本土派都唔追擊建制

好過熱狗幫周浩鼎，何君堯拉票。

屌你
佢自己話唔係本土派喎

熱狗作為一個團體都唔係眾數

議員喎，你當蟈螄定鳩達贏撚咗？你邊個平行世界黎？

攪咩呀，溫溫書好喎水泥隊

佢唔通係話「我們熱狗係民主派」？

耐唔耐上黎打游擊

我覺得水泥隊嘅存在係必需的，如果唔係政事台好快要執粒

唔係學歷低，肯肯定青山大學附屬滿病院PHD出黎

講起黎，連登真係好玩，政事台日日有得撚熱狗，以前高登鑊鑊俾狗咬。

無去高登好耐